# Написать сервис для игры в морской бой: #

## методы: ##

  * /create-matrix (POST)
```
request: {"range": int}
```
создает матрицу для игры в морской бой
range - число, размер поля для игры в морской бой,  если равно 5 то поле будет выглядеть как
```
 A B C D E
1
2
3
4
5
```

  * /ship (POST) 
```
request: {"Coordinates": string}
```
Coordinates - это список координат кораблей на этом поле. Выглядит как "1A 2B,3D 3E". Здесь запятыми разделены координаты 1 корабля. 1A 2B = 1A - левый верхний угол корабля, 2B - правый нижний угол корабля, корабли могут быть квадратными, прямоугольными
Если корабли выходят за границы координатной сетки - возвращает 400 ошибку
на матрицу корабли можно поставить только 1 раз, повторное построение матрицы - только после очистки либо завершения предыдущей игры (все корабли утоплены)

  * /shot (POST)
```
request: {"сoord": string}
```
сoord - Координаты, по которым был произведен выстрел. Выглядит как "1A", "2A" и так далее
Возвращает структуру
```
{
	"destroy":bool,
	"knock":bool,
	"end":bool
}
```
в случае повторного выстрела по тем же координатам - возвращает 400 с сообщением об ошибке
в случае попадания и незатопления корабля - `{"destroy":false,"knock":true,"end":false}`, при потоплении `{"destroy":true,"knock":true,"end":false}`,
если утоплен последний корабль - `{"destroy":true,"knock":true,"end":true}`
при выстреле после утопления всех кораблей - вернуть ошибку

  * /clear (POST)

метод очищает предыдущую игру

  * /state (GET)

метод возвращает статистику игры
response:
```
 {
	"ship_count":int, // всего кораблей
	"destroyed" :int, // потоплено
	"knocked"   :int, // подбито
	"shot_count":int  // сделано выстрелов
}
```
